一人N張風後相片

成個更亭吹走

元周村

又係等消防

對面條女more

由屋企行去地鐵站已經攰撚到仆街

想貼張超誇張，但驚嚇親你地

路都唔駛封，我地照返工
香港人又贏

貼未?

好似fallout咁